連登第六屆自貼現電腦枱或房

繼續

除左d電腦野 其他傢私都係淘寶貨

淘寶傢私運費唔咩

淘寶傢私運費唔貴咩

推爆佢

果陣打算如果香港唔係貴太多 香港買就算 費事煩

不過香港同淘寶同一樣野 淘寶2000 香港係可以去到6，7000 點買得落手

不過就要自己拆木架 自己裝

同埋運輸過程中有咩冬瓜豆腐都要你自己食

貼埋gay相

youtube setup wars 鬼仔砌到好靚

喇叭放咁低聽歌唔會好似有人係地下唱歌咁咩

屋企房門都用電子鎖？

劏房?

諗緊掛咩係牆到 好難諗

枱底電線都係未執

巴打想問下figure邊到買

張檯係得咁大 有咩計

試過放上去 實在太阻地方 而家放係下面 同放上去我覺得分別唔大

每次睇呢個post都覺得自己好窮

因為屋企有個細佬成日摷我D野 裝返普通鎖下下都要鎖匙開門都唔係路

所以未裝返把電子鎖 一了百了

唔係 普遍單位 點解會覺得係劏房?

淘寶野先平
香港個D真係唔知賣乜鳩賣貴人幾個位
連埋運貨都平一截 sofar D木製傢俬同張電腦椅仲未爆炸

不過如果一個唔該 件貨有咩問題 到時真係有排搞

可能我好彩 買咁多次都無乜問題 零件有比足
客服態度幾好
係香港班垃圾集運送貨出問題 大陸個邊2日就送左去香港倉
等撚左大半個月都無郁動 打去屌柒佢先肯做野
個呀姐仲要發番我脾氣屌我要俾多三十蚊唔係唔撚好要
最衰太耐個送貨時間表無左 好誇張下

唔係 間野個名叫 聯友ERGONOR/保友

我係香港睇呢張咁既野成6,7千

淘寶都係2K

睇過D台灣D POST 話呢張野OK 就買左

而家坐左廿幾日 覺得呢2K 值得比

坐耐左條腰都唔會痛 著住孖煙囪 個網面都唔會話刮肉

Ikea 枱，用左十年都有

送枱底一張

盡左力

舊圖

de一denoise

巴打用咩痴實個拖版？

依隻 好實

好

我又貼下

[/quote]

個個都咁靚

Thanks!

🌝

有壓迫感

師兄個mon架邊度搵？Thanks

色tone配得好靚

無計，低下階層無大屋
得呢個位可以放電腦

舊setup 靚啲

成個post個個都係youtuber

舊相重用

古墓秘道feel

個keyboard

lm唔貼

平時係用白光
裝左LED既現代古墓秘道

部desktop outdated

勿相認

一號住家

二號住家

隻貓#

我都用緊ducky shine 5

搬入無耐未簡到凳

廢人模式

訓係到ps4 同睇小電影

好唔鍾意電腦上面多個櫃果種設計 好似比野壓住咁
同埋拉出黎果種枱

你隻眼同條頸有冇事....

盒紙巾位置啱啱好

求wallpapers

So cute
貓貓

用應該用多廿年就打柴

最正既電腦枱, 其實應該係最簡單
一塊板, 4隻腳

我好想貼but我電腦擺廳so9sad

無錯
好多戇鳩父母都會懶實用買果種垃圾電腦枱
結果一用就10年
我就係例子

個喇叭係上面

metoo

me 3
想改好睇D都好難

條片果個好正 不過屋企細…放唔落

文字同片並唔符合
升降枱/檯係好用, 可惜偏貴同大張

但係keyboard 直接放枱面太高喎
對手會好攰
除非張枱好矮或者椅好高

所以要買張好既椅 至少要有得較扶手高低
又一筆錢

電腦枱事少，電腦椅事大
就算唔有錢都應該買張坐得正確既椅
好多19父母覺得佢地以前細個用張垃圾而家都求其買張比佢地
坐壞晒條腰

係吖。比較鍾意擺上面 慳位D

舊圖繼續貼

平時:

開發緊:

要做野懶起身果陣:

打機PS4同Switch雙開果陣:

我知自己間房毒

屌
自膠
第二通第三張圖掉轉左

其實得罪講句 成張枱啲線真係好亂，放鍵盤舊木又歪左一邊。不如整整佢啦 好嗎 特別啲電線真係嚇撚死人

So9rry
我會改架啦
其實搵齊左配件
不過的唔起心肝搬開晒d 野反轉張枱搞

第3張圖個舊咩黎?

其實都幾靚，自己用得舒服就得

巴打住大埔？

自制Gatebox，開發緊

請教，你地點度枱凳高度黎就自己？

元朗
試下唔好估

自己鑽/夾檯裝鍵盤托

屋企太細一定要電腦檯+櫃擺野
副moon可以轉後開啟廢入mode睇電影
勿相認

舊相

好耐冇執過了

巴打電腦幾寸?

24

我都想咁整
想睇下廢人模式係點樣

GOT fans 路過

利申：唔好相認唔該

個mon架咁似我用緊果個

好中意呢種藍色 未來感好重

張枱真係大打折扣

電競椅好坐架咩?
又皮, 又唔散熱, 又up住D汗

皮先舒服
又易洗
電競椅唔好坐唔係因為佢係皮

巴打你唔頂腳咩？

膝頭唔頂 不過就後悔買左有櫃筒既檯 張凳放唔到入去

pish

想再執過
但冇idea

要27吋mon先有旗艦，香港屋細，生產商呢種策略算鳩數

想買projector

請教
你d畫係點上牆ga

zip個勾入去櫃同牆既那隙到click住佢
明唔明

窮撚

個MON咁高點睇

高先好

試過放高,打一陣機條頸就頂唔順

人地195cm

你試過就返唔到轉頭

移黎移去 極方便

一機就可以

最舒服位置係 坐直晒個人 眼係同mon最上果條邊成水平線

你平時做咩咪可以做咩囉
只係唔洗縮黎縮去

Fxii

ultra渣

個個連登仔都雙芒

其實有咩值得貼呢 又唔係特別靚
你會唔會貼屋企個屎塔？

後面塊布邊度買 , GOT jj

睇人擺位都幾有趣

淘寶 副4d puzzle 都係

明
但學唔到

thanks

我都諗左好耐點先可以唔轉牆又放到d畫出去

我就係煩緊呢個問題

試過用3m果d無痕勾
係唔work既

個勾勾唔實幅畫

間房。。。。 張電腦檯擺隻27寸已經霸曬啲位 而家想買隻2.0都無位擺了。。。

想問下如果自己去木行, 例如 砵蘭街益大木行 去介一塊木
再自已去Ikea 買4隻腳, 可唔可行

得，記得買靚木，把鑽要鑽到

有無咩推介

我想知你地平時點保持枱同keyboard清潔, D塵抹完過一兩日又出返黎

呢個款式好好J

只可以勤力, 日日要抹檯
我都係好大塵

呢個色我覺得好難襯

西德板做檯面板唔差，要靚仔放埋黑玻璃仲靚仔

咁鍾意放電腦上枱當暖風機

明白
西德板 其實係咪都係木?
我見 西德板 多數用來做廚櫃
西德板 係咪有得揀D木紋既款

bfmv

估唔到係到都搵到同好

支咪好pro 你係咪有拍打機片？

太睇得起我，只係五舊水嘅鐵三角USB咪
都好過街邊嗰啲成日壞有爆音電流聲咪
都係為咗啲朋友耳仔著想

超大工作空間 闊過我臂展

請問個背光係邊度買
係咪LED燈？

小米枱燈
用左2年仲未爆炸

用小米唔好屌咁大力

呢隻？

yes

電腦mon下面果張細枱邊度買ga
咩款

白色果個?
自己搵師傅揼既

好想有間大房

有無人試過係屋企用狗臂架「孟」住塊木係牆度做枱？

因為隔離係床，有櫃桶，唔想有枱腳阻住開櫃桶。

我之前係咁
但出面兩隻腳最好做返兩支鋼通頂住唔係壓得多都會斜

但係有兩支鋼通可能都會頂住開唔啲門 要睇下加完之後點先

但係我張枱唔會擺好多野都會淆？

Anyway 唔該你先

係防你唔記得左起身雙手禁落去

有時會唔記得 禁多幾野就

如果我裝多幾支係枱底分散啲力會唔會好啲？

正常九臂好食力唔洗驚
冷氣再加多個人企上去都唔怕

見d 風扇有燈好靚
有冇巴打熟邊個型號/牌子既風扇可以推介下
想要淨係得個圈果d燈，唔要d燈照到成個葉都有光果d

用rgb唔覺好殘眼咩

如果有得熄其實冇乜問題

咁買黎做咩

都係要過癮,氣氛果時至開

睇咸片先開？

部腦砌到好好J
好靚

唔好 信我

玩一排會覺得麻煩 啲色又唔夠真mon靚 得個大字

最後寧願買個大mon仲靚

蝶翠峰？

人地玩AV只係隻幕都成隻PG27UQ咁貴(水貨價)
如果娛樂用途，冇返幾萬真係唔好玩projector

幾多萬上到電影院用既都唔及一個ips mon色靚...

sor 亂左少少

隻mon係咪PG27VQ 隻野掂唔掂?係咪賣緊6499?

巴打張櫈係咪呢張

Razer隻喇叭點
咁細隻夠bass打機？

xg32vq好似係
都幾好用，又靚仔

係呀 咁都知 覺得唔係咁值咁既價

打機我覺得都ok，都夠晒勁，反正睇片睇戲都係出番廳睇 廳又有條ysp5600
係支咪想換，無降噪，爭d 買左用唔夠10次

個價買到ergohuman喇

係呀，屌 ergohuman其實有無門市試坐架？

ifco

我同你用緊同一張

覺得點？ 我覺得麻麻地

屌 下次要去試下先 好肉赤

正

我覺得好舒服喎

唔知係咪我坐得太閪，坐到我腰好痛

幾多錢都唔會靚得過一隻mon 科技問題

應該係。咁比張herman miller你都無用

Herman miller好似無張可以放埋個頭
有無咩高身既介紹？ 價錢唔太係問題
想換張

要頭枕不如contessa
Aeron加副廠頭枕唔知邊度有得試

ikea malm?

唔知 屋企人買

想問下巴打係咪2部電腦

咩keyboard ?
巴打間房幾靚

係呀 不過部macbook已經好少用

taobao野
[url]【凯酷K系列84蓝牙双模游戏机械键盘87蓝牙键紧凑型樱桃轴键盘键帽】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€gYrZbXdI0lY€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

剛剛在益大訂左塊西德板做檯
36mm 厚，30吋 x 20吋
地方淺窄
希望開箱俾大家睇

你準備左咩鑽

係咪普通鑽就Ok?
準備用ikea d 腳

西德板幾硬下

普通電鑽OK 嗎？

鑽就鑽到，快同慢既分別

留意返ikea板比較厚，用ikea既screw會唔會鑽穿塊板

幾錢？

明白
以ikea 既Linnmon為例，佢係34mm厚
我買個塊係 36mm
相信慢慢鑽應該都OK
多謝提醒

$484

使唔使

我就係咁

巴打點解需要4個mon?

下面3個mon用surround link做一個 5760x1080 既mon
用黎玩ultrawide既game
上面個mon就當dual mon用黎做其他野(睇攻略,聽歌 etc)

爸打有有冇考慮過買翻張木嘅枱 睇到你中間個Mon好牙煙

佢張枱真係好正

會唔會頂腳？
同埋張枱太窄，對手都唔太夠位放
應該要買返張長木枱 唔要櫃桶

冇辨法
我間房本身長又窄，張枱最盡只可以係220cm x 60cm
而家用兩張大約90cm 10年前阿爸阿媽買落既書枱係中間分開少少頂住用
用長木枱驚用耐中間會彎 巴打有冇咩推介

最平一定係自已訂檯板加腳，一千內可以搞掂

幾時送貨

巴打張台係邊到買

ikea 但係我唔係咁鍾意塊木板太多眼

右下厠紙，仲有盒Tempo

都係,但隻色幾舒服

部機入面既線係邊到可以買到？
24-pin /4+4pin /6+2 pin

話要月尾wo
IKEA 係咪是但一款腳就OK?
我見有平有貴

我搵朋友做 有興趣可以幫你做

離題求救
搬新屋地方細咗 擺台位只有120cm闊
請問有咩邊度買電腦台好？平平哋

你理想既電腦檯係點先?

唔洗好理想 普通就得 因為住兩年就應該會搬走
主機應該會放棄 轉做notebook 加Mon 兩個喇叭

巴打咩MON咁幼框??

是但買張IKEA LINNMON, 120cm x 60cm

嘩依個啱啱 fit

AOC i2757fm
五年前每隻千七左右買落用到而家
個框其實唔算好幼，我係將側邊個兩隻mon個框 "sip"去中間mon個框後面
所以第一張相會見到左邊個框會粗啲

反而早排行黃金見到dell有啲mon仲幼

張電腦枱係邊到買

個iphone架邊度買

去傢私鋪訂造

用咗幾錢到？

喇叭上面個鐵幾錢邊到買 好靚

用緊上下雙moon既巴打睇得辛唔辛苦？
同埋用落覺得點？

iPPC系列扇葉黑色,再配Phanteks Halos RGB Frame
完美滿足你嘅需求,不過價錢呢就...

公屋仔留名

LM

唔係多光/gear貴就靚…
有cable management 有主題有特色 有花過心思先叫靚
見到某d人係唔係都整led strip又要冇cable management根本係自暴其短 咩垃圾線都現晒出黎

我遲d想買過個mon, 新mon 駁電腦，舊mon攞黎打ps4, 但係張檯唔夠大同時放兩個mon, 所以想買個掛牆伸縮mon 架， 巴打們有冇推薦？

張枱唔夠大就用同一個mon 算啦

打緊ps4 嗰陣加部 ipad 上下網重好

鞋吸收D

係益大訂既西德版已經到左
但因為太忙，月中先開箱俾大家
睇住圖先，仲未買ikea 腳

有冇興趣咁樣diy做張枱
水喉通, standing desk

OK wo 好似
但D水喉通邊度買

d 木係咪實木定係板

想知巴打你地點收埋電線

收起書枱後邊

speakers係？

垃圾 Edifier

好似係 r1800t

板

你地D畫係釘牆?

Edifier唔垃圾啦 input又多聲又唔差，性價比一流

btw 同色同款椅，但白色真係靚好多，怕易黃

白色唔match間房

咩椅

embody

去posh睇完sample你就唔會想買白色

4 mon 坐咁近

上t a o b a o睇下?

升降檯幾好用
https:// 8c h.n et/hkon9/res/4328.html

企唔企到人
枱我覺得企唔到人好牙煙

倒已立

巴打有錄開音？

係的

maniac
想問你個電腦架邊到買？

屈得好靚

多謝
呢部係第一次砌水冷 開頭勁驚以為會好難會炒好多
買咗40條管 點知用左5條就搞掂

師兄啲件好靚
初初都諗住買EK，但自己手藝差又唔係多錢
好彩冇買

利申：好想砌EK

完全唔得
負重得40kg, 檯腳重要有轆

maniac

自己搵師傅整

巴打嗰mon 幾吋

27
想買21:9 or 34寸
for 睇戲
有冇咩心水介意

房門都裝電子鎖？

喇叭放下面唔會音質好怪咩

我又貼

連枱底相

買多啲fitting 全套直管囉

張枱喺邊度買？

響淘寶上海ikea代購
當初睇香港ikea有 不過要成八千幾銀

咩型號？

師兄你嘅

咁多人放主機係枱底仲要貼牆
我覺得放枱面散熱好好多

土地問題
除非玩ITX箱

ITX箱

睇完個post覺得自己好撚窮

你地點防麈

有無人屋企有裝投影機 有無咩牌子好推介

想淘寶買電腦枱，有冇巴打試過
呢張好似幾正

我屋企人買左張咁既枱做書枱，大家有冇辦法可以美化佢

想咩方向先
鋪野，玩燈，定點

見到都覺得難用

見到都覺得難用
隻腳唔知點放, 狗也不屌的枱

自貼

宿舍

唔記得遮sosad

我想玩燈啊，見有巴打加LED好靚。隻木色又覺得一般，想貼木紋貼紙

我打算靠牆邊擺，唉，好難搞

間房玩燈可以玩LED燈條,冷光線,小型射燈之類，但要走電，可以走5V USB或者12V
機箱玩燈就唔識

你張檯既形狀都幾難貼木紋紙，好講手工，有位不如換過張

用咩掛mon架... 牆架？

ching有料

個mixer 咩model 幾錢

張檯一黎細二黎個shape都幾難佈置得靚……

用緊yamaha mg10xu

之前買咗張好窄嘅枱，但遲啲又想買imac驚唔夠位 有啲後悔

21寸

西德版做既檯, 加 IKEA 4隻腳

咁細張

房細 無計

張枱淘寶貨

我打算後日親自去實惠退左張枱佢，張枱未到屋

諗住換呢兩張是旦一張

g400s

幾靚

退左佢啦, 仲要唔平, $27XX

巴打好靚仔

諗緊邊張好

cls

第一張啦 特別啲

實惠個邊退左錢，超快超有效率，即時比左現金我

今晚訂

個個張枱都好整齊簡潔

電腦？

無房呀

好想鋸咗左邊條鋁架

巴打塊西德板係邊度訂
我都想訂塊

益大膠板中心 旺角砵蘭街 344 號地下
星期六 08:00–18:00
星期日 休館
星期一 08:00–18:00
星期二 08:00–18:00
星期三 08:00–18:00
星期四 08:00–18:00
星期五 08:00–18:00

THX bro

巴打 我係用緊下面個張

巴打掛牆？
如果用stand 邊到買到

睇親ed post都覺得慘

自己連gt 1030都唔捨得買
重用緊10年前gtx 260+

想問心斎橋張相係咪自己影,介唔介意share?

係，下面係resize咗去12mp嘅
原圖40幾MB

thanks 勁鍾意呢個角度, 上網都搵唔到有其他差唔多, 巴打好犀利

多謝

啱啱upload埋compress咗嘅original
8MB左右。有需要嘅就download啦

空間鬥士

個mon架有冇得調高低

有 升級架黎

巴打部laptop是否英文鍵盤？
邊度買？
我最近唔見咗部P記laptop，家下人在日本，可惜冇英文鍵盤又貴，重未決定到買唔買，但係如果搵到英文鍵盤嘅話應該畀錢了

toughbook?

我唔見咗係ultra toughbook ，上面部應該係純laptop

點解可以咁少野

樓上咁多位兩隻mon既巴打 請教下係咪工作需要用兩隻？

一路打機一路 睇片

可以話係, 又可以話唔係
工作需要呢, 可以邊睇一份reference 文件, 另一邊打字
娛樂需要呢, 可以一邊1080P/1440P 144hz mon, 一邊4K mon(利伸, 窮人無錢買4k 144hz)

有冇人嘅電腦枱有上格儲物櫃
完全唔識執個玻璃櫃, 太多空間
放雜物又樣衰
放裝飾又諗唔到放咩
吉咗佢又好寒酸咁

放書同玩具

玻璃櫃一定係放figure同模型 我想要都無

想問下有無人訂做過雙人組合床下層係檯同衣櫃?
我搵嚟搵去都搵唔到有sample.....

Kinzu v2 pro????

淘寶好多款參考, 再係printset睇完再改

冇位

Mosur pad 同張枱好唔夾

係咩 啡色問題？

頭已轉

想用長枱多啲，完全唔夠位

真 呢啲書檯俾狗屌

下面的頂腳，上面又唔夠位

我都用緊呢種 黎緊想換 但又唔知放係上面D野可以點處置

塊mouse pad

部機散到熱?

唔打機都ok
打機要就要抽走熱氣
夏天打機隻腳真係...

idea唔錯，可惜掉轉左張圖，扣晒分

我明明影嗰陣冇事

訂做個吊牆櫃，放晒D figure入去，得唔得？

戰鬥房

2b

隻43

係 Dell 38吋

Bro 張鼠墊好用嗎

咩播放器黎？

Mac 嘅 iTunes

幾好用，淘寶野黎，熄咗燈光污染都唔嚴重，可惜長左啲啲

咩Speakers

Kef 用咗好幾年，超好聲

x300a wireless?

Yes

我以前都係用x300a不過已經轉左ls50 wireless

LS50 我都想轉，不過隻x300A冇人要

kef一話出ls50 wireless
x300a啦啦聲 4000蚊甩左

睇相覺得同razer個塊幾似樣

MON架係夾住玻璃枱?
我都係用玻璃枱，但唔敢夾住佢，驚爆

好勇敢...

加左舊木係下面分散力度
so far用左大半年都無事

巴打用咩mac機?

MON架 咩牌子? 邊度買

Macbookpro 係 mon 後面
Connect 38吋 Dell 加 24吋 Wacom

lm

Loctek d6 淘寶

巴打張枱好似實惠見過差唔多樣

電腦枱

冇錯 實惠買既

我都係用同一張台
巴打個mon係幾吋?

27 吋 (XB271HU)

夠力推?

推

咁少人

好多人都無電腦枱

張檯太亂 唔敢獻醜

開得咁密

女木
枱底好亂

枱底好亂

CM MWE 550夠推RTX咩

好多盒

舊底嚟 550隔離果隻先係而加用緊牛
antec 850 gold夠推拿掛

但個機箱唔頂腳咩

啲盒keep得好靚唔想曬咗佢
同埋有乜事要拎去保養，之前個b250衰咗，好彩搵得返個盒，如果唔係要報銷

信徒

保養要盒咩？

其實本身好頂，會坐電腦椅翹腳坐，反正我勁少去打機，多數瞓係床睇戲居多，電腦椅我未搵到啱szie

要，漢科保養同華碩本身盒上個SN code要去申請就有保

毒氣室
個mon掛牆 跟住淘寶買張細細張懶人枱放上床用

本身只係玩rgb ，但係之前成部機將啲雜牌撈埋一齊好柒，變到好九唔搭八，索性全ROG算，起碼望落去信仰值唔低先

你個mon 29定34黎？

咁你仲有好多野換
火牛出左

應該係PG348Q

追擊時間
今日好日落去買吧

34 行2k

訂咗水冷，火牛
其實仲有大把Diy 根本係無底洞

嘩好撚癲

果日係會場價7499（好似係）
一上格價網見人地賣8千至一萬 ，二話不說即刻去買
最緊要有g sync

巴打又bin左我一下

我前日去centralfield問rog 1200w
點知比人訂哂要等11月-12月
不過認真我寧願去砌其他機都唔想再砌全華碩
好撚....貴。

唔緊要啦，都差唔多出新mon 忍吓手先啦

有咩新mon就出？呢個spec既有冇，又有咩分別

其實就有pg35VQ推出到由2017
g-sync hdr 行2k 200hz
但係但係到2018好似一直未上市
就嚟Q4啦，個mon死咗去邊
我呢隻只係行g sync 100hz 5ms
唔用n卡只係行50hz 一定要手動超頻去100

其實由2017就有pg35VQ推出到

呢個夠我玩了 200 hz買到卡已經餓死左

大師兄

其實我一直都好想要inwin rog果隻箱 但真係搵唔到

未來 ，centralfield,漢科大把

真係？

諗緊買 34gk950g 但怕太矮 參考下你

唔知幫唔幫到你，最高可以提到噉高

巴打你個Marshall 喇叭係駁電腦？
咩model？

stockwell, 普通藍芽喇叭,我照駁電腦聽
有時用部舊電話播

呢種機箱好多貨，趁佢絕版唔再量產有愛就好買，再諗就冇機會

請問咁近用34吋會唔會好光眼好攰？

因為我諗住下部機上水先再換箱 睇左陣呢隻 但上網搵好耐都無

有無得近影隻case我睇下

佢內置去藍光，有4級，攰嘅唔係光，而係可視範圍
21:9去打機係爽，但係一開頭唔慣其實好辛苦。
所以通常係視窗模式打機 ，全螢幕睇電影睇動漫多

都係驚緊你講既野
動畫全螢幕留黑邊
但睇電影一定好正 仲有平時要剪片都一定好實用
我想買個model未出 仲有時間再考慮下

為左塊玻璃換又好似唔抵
啲扇變到好似擺設咁
隻牛又要放頂

佢呢隻設計好舊，火牛好易會食哂熱風入去
所以我少打機睇片居多
反正我冇乜game玩，連csgo ，pubg唔買嚟玩
啲朋友問我買用咗唔少錢買高設備嚟做乜
我：買嚟睇yourube 4k片吹咩

有錢都唔好買華碩
貴到pk

考驗你信仰

打個電話去海鮮坊問下 海鮮坊多數足貨

我買lg 34gk950g呀

巴打張枱幾長？

啱啱好一米長

RTX 2080 Ti GAMING X TRIO

係啊 我有開箱文

!@*))

叻

上面睇都冇乜問題, 但係下面啲cable 拖板同火牛 我真係無能為力😭
有冇師兄可以俾啲建議俾我

點解大家間房都咁大

mon釘牆？
嘩你啲火牛咁 唔怕過熱爆炸？

亂過你 以前

依加好d

LS50用家

wireless

我有線版

50周年版?

普通版，跌到7k果時入

抵玩wor 我呢對都係執2手 9k入手

睇黎個個都好有錢
....我都係出返去先

我鐘意自已配搭，所以入有線
外面加左個Airplay盒
可以airplay入DAP再去AMP再去LS50

我就貪方便 一條usb駁電腦又可以用電話播

用緊邊隻airplay 盒, 我都想買隻黎玩下

ai-a100，夠晒平，貪佢有toslink out

88蚊人仔個隻?

係

M型社會

又幾正 可惜隻舊X300a 得3.5 同usb

上LS50

等緊ls50 wireless 降價

有淘過 係真係實木 集運運上屋企都係大約300 蚊運費左右

降左啦 好似萬3 4 有交易

巴打想問你個拖板幾多個頭？幾銀？
想買個10頭

唔小心係ig搵到巴打

brennenstuhl 12頭

德國造 ssp 買 ，好似2百幾

佢仲有隻係鋁殼 但我度過唔岩我size

我都係用緊呢款，貪佢夠長

衝啦，一件過，線都唔洗買

搵日出ssp睇，為已經唔夠頭用

我以前 拖板接拖板咁用

記得呢個牌子只買德國造，中國造唔好買

收到

巴打，個mon 係唔係掛牆？

巴打, Mon 幾吋咩型號

你問緊我?
我個mon唔係掛牆，不過就釘咗去右邊嘅組合櫃上面
Mon係25吋Dell U2515H

已經咁樣一個月, so far 仲未有事
但係其實我自己都好擔心
之前買兩個TB3 Dock 就係希望可以令到啲cable冇咁亂
但點知而家反而仲多咗兩個火牛

想買新moon
諗緊幾大

想換moon

個個個moon都擺咁埋，仲未盲?

同檯喎

個mon搵野托高少少，唔洗低住頭睇mon

個PRINTER好有壓迫感

我都覺得會有一日傾瀉下來

師兄你個鐘 邊度買 好靚

未,等盲

唔緊要，擺得上嚟就預咗

我搵到最平係豐澤萬五
邊到有萬三
同埋部野居然唔support airplay

邊到買到咁平 ？

我都覺有d可惜 X300A wireless反而有

敗家作品A

敗家作品B

敗家作品C 執好左D線

張檯邊到買

keyboard同mouse咩牌子

同問

Corsair k70同steelseries sensei wireless
都唔係太好用

巴打,想請教下後面D橙光點黎 好靚

嘩真毒

呢邊咩柒都無 張椅都係岩岩買無耐

對比自己屋企好好多

堆線點執都係一舊野咁 好羨慕

Mon背，枱背各一條LED燈帶，駁光暗制
枱正面一條冷光線

再入12v火牛
用google home mini控制

唔該哂巴打

巴打你畫開cg？ 見你之前開過po share畫

一睇到呢個post又要買野

唉 好葡萄

有咩辦法可以放多部枱機

房讓左比細佬

剩返走廊位 但可能又會阻出入

幅牆太核突，點執都無用

led 燈係 鴨記入手??

盒紙巾好方便

每個男人電腦枱上盒/卷 紙巾/廁紙都係神聖不可侵犯

個人經濟
工作效率來講

一個24" = 兩個19" （效率多過一個19" 20-30%)
一個27" = 兩個24"

但雙mon既話，打機果時可以直播/睇攻略/睇片
Even做某d唔洗高度集中既工作時可以一個mon做野，一個mon睇片（最好廣東話啦，淨聽都ok)

佈局上，最好一主mon, 一副mon； 即係一個正面，一個側面。兩個都斜斜地果種擺法好難用。

兩張櫈價值不菲！

好撚on9

我自己無聊時畫下畫非專業

椅係好重要 坐得舒服先做到野
不過上邊果間唔係我既 唔洗買到咁貴

我用一隻38‘ultrawide 搞掂

好似長期壞mon咁 痴左線

test bench 係邊隻黎

淘寶

open bench table

好有酒店feel

wallpaper

近視組合 之前世界杯右邊睇波左邊上網

有冇details 想學嘢
係咪要買controller

嘩依架火影做到咁型棍既？

你哋咁多電子嘢用咩拖板嫁?
定係會1拖板駁拖板咁用?

兩個6插頭既拖版

有無牌子介紹下?
之前好似見過有人介紹隻德國牌子, 但係唔記得咗個名

brennenstuhl

Thank you, 一陣落高登搵下先

鴨記 地舖就有 應該平過 高登賣sever野果間

鴨記地鋪入手, 平過高登50 蚊

有咩又窄又長嘅枱推介

用 in win a1機箱 24吋mon

自己去木材鋪買塊板 上四隻腳

我係咁駁:

檯背LED燈條––調光器––台達12v火牛–––RF 433MHz插座–––拖板
其他LED燈條–––––––––––––┘
冷光燈 ––––––––––––––––––┘

Google Home Mini –––––– RF Bridge

咁駁同時可以用google home或者用remote開關

請問你的檯面深度是多少？是60cm嗎？謝謝

ok 度位先

想問點整到WALLPAPER 可以連住架?

SET wallpaper 成日REPEAT 2個MON既

深70 cm

可以係個人化個到 將顯示方式改左佢就得
但佢會張wallpaper 放到勁大 變到起哂格
但我自己就用wallpaper engine 佢有d 清d 既wallpaper 會冇咁起格

好羨慕啲可以dual mon 嘅巴打

咁多位你汁下咪有

有youtube講過用ultrawide 好定用雙mon好
簡單來講, ultrawide就真係太wide,full screen 唔知望邊, 要靠software 介mon,
而雙mon就可以唔用software, 仲要full screen 就full screen,
唔好處係不是同款mon有機會出現色差

而雙mon 放法都有, 最常見好用都係以上巴打講個個方法,
我自己就2k 144hz mon + 4k mon
因為4k 144hz mon真係貴到痴線
用雙mon原因都係做功課, 可以一邊打字, 一邊睇reference

雙Mon放法

Ultrawide, MacOS 可以自行 set

我上下 Dual mon 上38 Ultrawide 下24 Wacom

大家覺得雙mon用同一型號mon

定係唔同面板mon好

因為e加用緊ips同一個tn

同時開網頁 tn個個就顯的好黃

我自己用同型號，而且要擇超薄柜

除非張枱真係好淺，
如果張枱夠深ultrawide 一樣一眼睇晒，
枱有600mm 深，放34吋曲面已經好fit
我用緊38吋，枱800深，
個screen都要推近少少先睇得舒服

唔比較像素唔會知邊隻screen 效率好啲
(如果你工作效率係指screen real estate)

但就算唔考慮像素，
27吋 16:9 面積 311.50 inch^2
24吋 16:9 面積 246.12 inch^2
都應該唔會一個27吋等於兩個24吋

想用兩個2k mon

用邊張display卡比較好

唔打機是但一張卡都得
打機想同時用晒兩隻screen 就參考啲卡推4k gaming 數值，但你問得應該要成部機換過先推到

我自己個人體驗上主要唔係面積問題
而係主副2 mon有時需要左右移動視角，同一個大mon係中心比會無咁方便，大mon可以split開2邊睇。
純粹個人經驗。

好整齊

屌 之前去好景想print張紙，間鋪仆佢個臭街趕我走

嬲得濟即刻買左部返屋企自己print

但好撚後悔 屋企根本就冇地方擺 勉強擺左上去

買部細嘅咪得

打機 2080ti sil

就嚟搬屋，新枱參考咗好多巴打嘅擺法，攪掂之後擺上嚟!!

呀妹好似用濕鳩枱

就咁啦

其實點解大家咁中意將部pc放上枱，唔覺得好浪費枱面位置咩

張枱邊度買?

張圖上網搵
應該係ikea

幾正

發覺好多巴打都有用MON既增高架 想問下邊到有得買

買個可以校高度嘅 mon 實際 D

主要係想將部PS4 同SOUNDBAR 放係MON 下面

日本剛個隻?
行轉深水埗都有啦

師兄張台係咪淘寶買 ，鐵架搞到放野上去kong kong聲
你怕唔怕

yes淘寶買,百幾人仔

係 但d聲唔係好接受 諗住換番張純木

呢張枱fit

邊度買

有冇d有大鍵盤托既電腦檯款式介紹

Check左 張枱係ikea 叫Linnmon 200x60cm

狗衝去訂

size知唔知

睇到了

美國巴打

巴打張椅邊到買

人地送

點解你地咁多個都特登升高個mon
正常唔係應該mon中心低過對眼小小等對眼稍微向下望會舒服d咩

最好係對眼同mon頂同一個水平

好複雜

冷色調幾有型

岩啱啱執好間房

真係 有咁大個空間我會搞得靚d 又黑又多mon好似做保安

巴打你條sound bar 咩牌子

好多youtuber都係ikea 呢款櫃做腳, 再買塊實木板放上去

換完mon好逼

呢款中間會凹落去, 巴打我勸你GOOGLE完先決定買唔買

咁可唔可以影下咩牌子？我自己搵下

Off topic, 如果個 Mon 本身背後無VESA 位, 有無試過自己鑽4個孔, 上Mon mount

ikea有實木款
唔好貪平買linnmon

同款用實木？

咁恐怖

冇執過

睇youtube係推介廚房呢種

係因為個span太大個bending stress凹定係點
如果係因為bending喺塊板下面加條橫木條受左部分力應該會好d
不過要整就會多左野搞

用紙造, 唔受力

去木行訂西德板平好多

仲易保養好多
上面話買左嗰位巴打幾時開箱

BLASTER X

想問下咁多位邊度會有啲靚啲嘅辦工凳買？想要高背，網面，budget 千五

搭單問，實惠有張2999好似唔錯，有無巴打用過

呢個筆直，應該係淘寶西昊

3k不如ergohuman

ifco夠做啦

一步到頂啦 Herman Miller Aeron

HM係工作型，鐘意挨係度可能唔適合

但hm好似2018有張新椅係高背，挨到頭

真係有啲似 但係我主機擺枱底

邊度有木行, 可以訂一塊板

益大木行

唔該巴打
間野有冇得配 枱腳, 想整書枱

應該冇
但果邊，即係砵蘭街/上海街一帶都應該搵到腳
再唔係就去ikea

遲下買隻架上牆

可以放張咁闊嘅枱係一種幸福

芝士粉辣椒油

想換走張檯

依家既工作房Set up

因為以前用過果隻AOC 4K 23"
發現4K得23"根本ON9 你都睇唔到D DETAIL同果陣仲用緊WIN7, D字細到仆街
所以最後尾買左個4K 43" Replace左佢,佢依家變左右邊個隻直MON,睇file好方夠晒長。

呢張係第一屆果陣自貼既電腦枱

信仰

好羨慕巴打啲檯咁大，依家張檯得100x50 都唔知擺到啲咩

敗家眼

一樣 張檯e家殘左想換新

但度黎度去都係最多加到110x60

唉⋯⋯⋯好寒酸

100x60都放到2部27吋啦...

最近諗緊好無買張呢啲返黎取代張電腦凳，訓得再舒服D

總算執好位

用過張omsi做椅
唔好坐

會腰痛因爲你坐姿唔直。

唔好貪果一時爽快，你會爽幾個月痛幾年

利申 第一身經驗 痛到依家仲痛緊

用緊張Zenox

全套敗家之眼 超型

電競椅 sofa呢類完全冇承托力
換張正經電腦椅好過

而家有時我喺下面訓下教

有冇巴打部機箱放枱底
I mean枱底正中後方, 唔係靠右邊拍埋

爬到第廿頁終於搵到有

router放枱底

巴打係依張? 好唔好坐?

唔係，係咪應該買返呢啲電腦凳

平平地隔離電腦椅post有張ergohuman中國版賣1880RMB

IFCO 電腦凳有冇伏？如果無咩腐皮我諗住入手。

另外邊度買床褥性價比高？

冇伏
床褥睇你想買咩牌子, 去分性價比, 而唔係睇邊間鋪頭
邊張舒服要你自己訓落去試下先知, 每張最少訓5分鐘啦, 唔好一訓落去就起身

個ps4手制stand喺邊到買

Ikea台 請問係120x80 定150x80
想買

係200

想問下如果電腦case 上牆係唔係全水冷先好整... 同埋係唔係好似得兩三隻可以上到牆?

水冰咪仲煩 又要加水又要隔幾年換成套

但係case 上牆真係好型.....
不過要玩ek 水就真係有啲煩

上面係床？

想問下巴打係咩mon?

唔係 係後面

Quote 一quote 舊文，想睇下層主最後整成點 因為依家都度緊咁整，諗緊整塊板成25-28寸深，闊就33寸，狗臂架都搵緊d 實淨又長既。係諗緊用咩板好，西德板會唔會好重？

問過d木行 佢現成可以界一種板比我，白色面不過都好薄下 唔知岩唔岩用

samsung 27f591

呢隻mon個base好大，又冇vesa mount

前年動漫節送的 SONY好似有得買但唔知幾錢

你地就好，有咁多位

好慘...中學果陣就咁

自爆

想問下 你地D MOON架係淘寶買定出黃金果D

佢底座好大舊，好阻位

又冇得掛牆

Samsungs d屌閪mon都係咁

窄到

60cm寬？

巴打支旗係邊度買

美國Walmart,冇記錯係$1一枝 .

巴打隻貓

睇到大家咁樣, 想訂張枱, 你們張枱幾高?

bekant 唔係最大1600 x 800 咩？

推一野先

最後用咗另一個方法整，都開到櫃桶，咁啱今日師傅上嚟砌，搞掂咗比圖你睇

可唔可以簡單講下點整？我諗住自己搞掂哂佢，要搵師傅咁大陣象

嗰陣聽師父講話如果用支架嘅話最多枱面都係深兩呎，應該做到你個Size 嘅

不過我而家係得三隻枱腳，一陣有圖你就明。

等你，麻煩哂

記錯 最大個隻size

740 - 1040 mm

你係咪住係葵涌?

我同你個setting 係exactly 一樣，想問下依家係得三邊支撐？ 左邊會唔會dup皮？

順便問下，師傅報價幾錢？包料嗎？

巴打間房點解唔拉條 lan 線

呢個年代隨時wifi 都食唔晒入屋啲頻寛

咁細張木台仲放咁多野 個鬧鐘大撚到

未開始用，但係師傅話唔會 ，佢話起碼穩陣過用狗臂架猛住

2500 全包

我都諗漏咗 應該行Wifi 算，不過個Router 有啲遠... 再諗下有無得拉多條Lan，明線入房

我唔諗住整櫃桶，簡單一塊板就算，我諗狗臂架應該ok。你呢張台長闊係咩size? 參考下。

2500 人工包料都整得幾靚仔

一開始唔裝暗線

明線好肉酸

應該會痴住冷氣喉拉入嚟，橫掂都有條喉就唔爭在啦

闊三呎，深兩呎半

睇下Wifi 收成點先啦，會買過隻Router, 希望射得穿牆

劏房？

想玩吊臂mon。
但係枱面係玻璃 用唔到夾吊臂
又唔想鑽牆 有咩計🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

之前有巴打介紹過

應該唔岩用
我係一個坐枱 一個活動移黎移去咁

得嫁
我依家都係夾枱

就咁夾？
我問個賣家 佢又話唔可以夾 鋼化玻璃邊緣好脆弱:-

我係就咁夾, 咁呢啲就睇你自己試唔試....
同埋睇你兩個mon 幾大同幾重囉, 我兩個24都無事住....

日文keyborad

巴打支架邊度買 /link
Thanks

檯燈邊度買?

深水埗 鴨記 搵到
尋日執枱個時影嘅

我都用緊
想換走佢

近排想換枱
有咩好介紹?
想簡約少少

巴打咩MON

邊度多mon架睇????

個個都幾個monitor 既，我得一個MacBook仲係係張床到用

有無啲平平地既機械鍵盤介紹下 見好多人都用緊

NB可以淘寶,仲平

我急用 所以落深水埗買算

淘寶貨

咩型號

SX3

係。。。依家有自己空間...舒服好多

巴打右邊個個咩mon黎？

samsung chg90

Ikea 有冇邊張120*60好用

電動升降枱底座
鐘意乜木自已再訂塊
好過買ikea

今日諗住去益大訂西德板
再淘幾條水管造張枱
去左益大膠板
佢地話最快要下年先有
叫我買膠板自己整
想問清楚個幾間益大係唔係同一間黎
同埋你個時點同佢地訂

直線自爆

香港地方真係好細 個個貼D相都好壓逼

巴哈睇台灣D post 個個間房都大到放唔滿 好多空間

土地問題, 外國仲正

見到好多巴打一係雙MON 一係21:9 心郁郁想整
想問雙MON定21:9曲MON
有咩分別 求指教

HI巴打 呢種keyboard係邊度買? $?

巴打 張Fred Perry邊到有得買？

Filco +淘寶keycap， 我幾年前地獄道試同買 $1600， 上amazon買應該平啲1200$ ，但試完唔買好濕鳩

巴打，左邊係咩MON?

X寶

c32h711

每個男仔點都要有盒紙巾

咩喇叭咁細

試完一定要買?? 咁我個個KB 撳幾下咪要成日鋪買落黎??

係入面試幾隻試咁鬼耐我會唔好意思囉, 又唔差在幾舊水

有無邊隻電動升降枱底座推介？thanks

電動真係咁好用定普通已經OK

巴打想問下NB好定樂歌好

最緊要你夠闊放到
上淘佬找找再reseach youtube 個d睇下資料
再集運寄上門

樂歌呢個禮拜收左貨再答你

呢部咩嚟

Antelope Audio Zen Tour

除左連登高登, 仲有冇咩討論區/論壇有
咁樣嘅曬命/自爆post?

Reddit大把 r/battlestation r/pcmasterrace

有冇人有3mon架推薦
淘寶買個d好冇力 最好座枱式 三個27"

睇個keyboard都知唔係普通人既生活物質水平

你呢種上層床下層枱嘅家私邊到買？

通常訂造㗎喇

留名等睇開箱

宜家都有

你意思係訂？

巴打你買左電動定手動

升降枱配升降櫈

雙11最遲呢件 [Loctek D8A]
睇下今晚有冇時間裝

張相既左下角........

想問下巴打你裝左未

張枱邊度買？

淘

未得間裝 聽日睇下裝好未

仲以為你裝左用緊

岩岩雙11換左成張枱未執好

巴打你買左邊張，用用緊宜家果張都開始彎落去

我空間细, 冇乜款我可以揀
搵咗張18 kg嘅木枱, 集運百五蚊送上門
total ~650
你長高闊幾多先？
要木定係升降？
budget ?

我用緊果張好似係140X60，諗緊學唔學差幾頁果D巴打咁去訂做
我本身用緊佢D腳只係張枱彎左 升降好似貴好多
我諗住用1K到

我原本個張都係訂做
不過我覺得佢舊又手痕先想換個張
其實我應該再訂做過另外一張好過
因為我嗰個尺寸80x69真係冇乜款揀

巴打你依家果張邊度買好唔好用定之前果張比較好 ，用緊升降

我都考慮過升降但係唔夠位放
而家我買嗰張係現成人哋嗰啲款
舊嗰張係訂造有櫃桶有仲有塊木板去拉出嚟寫字
睇下你自己想要啲咩囉
你而家本身個樣係點樣樣嘅?

就普通一塊長方形既枱
我諗緊換唔換升降好但升降唔係好實用又貴

得個角落

巴打，個機箱會唔會好頂腳？
我張書檯又係好窄，機箱放唔到上檯面
買ATX放落地又好唔方便

都ok 係我個箱闊，平時d atx 闊20 幾cm 應該會好d

個mon剛剛好

個Harman Kardon 正唔正？

細機箱散熱會唔會真係無咁好呀？

你咩spec先 sli先要大d

好介紹...諗住買雙電動兩支野就算...底部有條橫架好似好唔方便

sor 我成日聽人講話細機箱散熱效能會弱d

部機好似砌得幾好...但張枱
浪費晒

咁就緊係
但你spec唔係太強的話呢個都夠晒用

勿認

samsung 最大個隻moon?

好多痴線佬

feel 到底板就壞，諗起換野就煩

真係好癲

ASUS 21:9

痴線

用左幾錢

枱3100 自己畫圖俾廠整，水冷淘寶不值一提。

同你間房差唔多大 最床都好似一樣 實惠款黎
衣夾用門果種 就唔駛掛係牆咁迫

啱啱搬, 未執晒

呢個價有冇可能金屬焗漆

我冇話我張枱係金屬焗漆喎

見到流口水問下J

你想要金屬焗漆，好似貴一倍，我叫佢用黑膠板先有得咁抵

尋晚裝左, 好重同穩
不過QC差左d
d膠有d cover位爛
其實買平少少既model都得

唔該哂巴打，咁睇黎買NB好過

等你開箱NB

nb幾好,用緊最平嗰隻f80

其實我個人覺得NB多膠Part先冇買

有link ma ?

記得連運費好似都唔過千
自己郁手砌左2粒鐘

巴打張wp好正 求圖

我都用緊nb 但上下角度好緊

唔知係咪我唔識校

識買梗係買 HUMANSCALE

好驚上面淘落黎會有蟲

蛀木蟲？

果類野啦

好整潔好好j 睇咁多個post咁多自已張枱 覺得你呢個最好。整齊乾淨，btw個usb hub受得住個Mon架啲力咩？個Mon架直接夾係張枱度九成九會爛

用緊,好易轉喎

同時用緊2隻,個人覺得nb好用D

NB有咩好
我睇睇下諗住買新視紀因為可動性多D

有冇巴打試過訂做西德板做枱面再diy 枱?

想set up 到類似咁既款

唔好意思
嗰盞小米燈係新
個mon 手臂係新
個mon係新
嗰張枱都係新嘅
全部雙11嗰陣時一次過買
香港地方咁細個嗰啲垃雜嘢都好多
我而家放返曬啲嘢上去亂到七彩

冇問題呀我呢張枱2 cm厚夾上去冇問題好穩陣
佢仲有個配件係可以放入去張枱有走線洞嗰度夾嘅

求wallpaper

印象中張枱好似成2米2，
有咁上下闊先夠放兩個Alex地櫃。

個人認為電腦桌/書桌應愈簡單愈好
就咁一塊6分厚大板 米幾闊 3尺深左右

坐法係身體貼住板邊前臂完全放係枱面上
枱下擺腳 無櫃無野阻擋 而且可以伸直哂

個moon擺到最入 出少少就係keyboard
跟住就有1張A4紙左右既空間
可以用黎工作 食野 做下手作仔都好方便

moon上1-2尺其實可以有個櫃仔
擺書擺玩物

我唸住做1.6m-1.8m 長 0.8m深 唔知夠唔夠闊

圖中款檯面印象中只有60cm，
180cm闊放兩邊地櫃腳位應該幾迫，
可以考慮一邊櫃另一邊正常腳。
而且Alex 款地櫃無80cm 深，
後面要加隻檯腳先穩陣（即要3腳）。

我之前都考慮過你呢款組合，
但我始終想要張深少少嘅枱，
最後選擇全套 Bekant 180cm x 80cm 就算。

最理想梗係咁，
但普遍枱面都係 60cm左右夠放Mon + Keyboard，
起碼70-80cm深先做到你所講嘅效果。

睇左兩屆
好似都未見過有人DIY書枱
有冇人會用角鐵做

佢講嗰種坐法係好爽

但平時啲60cm枱坐一陣就覺得唔夠位變返正常坐法

想問下支香港旗邊樹買

大家會唔會覺得電腦枱放係窗邊唔太好 ?

屋企人話電腦MOON 晒得多會易壞

上網d 舊物group 買
羽紗料
真野好貴，幾千銀，仲越來越貴
市面有d 復刻版係正確色同比例
你可以搵下

我痴線到買左支9呎X 4.5呎
自己都覺得傻

好令下 等我研究下先

換咗水冷同執線

勿相應

巴打 你用咩方法運落黎
我睇中左個同你差唔多既 但唔知點樣先送到黎香港

個keyboard mouse 擺邊 ?

你地電腦枱燈多數係邊款？
呢種有無用過？

利申︰
有張L型電腦枱
上邊有L型吊櫃

張圖咪擺左出黎

我絲
淘寶直運，用菜鳥裹裹（支持大件）

Ikea邊個系列電腦檯值得一用

LInnmon/Adils 簡單平

五系列
linnmon/adils
linnmon/alex
Micke
Bekant
Malm

大感謝推介

我見菜鳥單件唔比過150cm 我果件165

咁我就唔清楚喇
你試下問問淘寶客服？

琴日問左間店 佢話菜鳥同順豐都送唔到 依家都唔知搵邊間代運好

搵出面d集運 或者叫佢 直接用順豐寄落黎唔好用集運果個

巴打識貨

其實我唔明白咁多位點解上淘寶買枱
ikea 個d linnmon/adils 已經好夠做...正到不得之了

呢個巴打幾多得意野

Ikea d枱應該最多人用黎gaming setup

無房

+1

如果ikea d 枱面有100x70cm就好啦

因為淨係得枱面唔夠用

張枱係老豆買料整

角鐵

工業風 不過係港式

不過成本係幾多冇特別問

Badges story

另外買，果時佢都未推出
張圖都兩年前

原來我都買唔少
Badges story 果張走晒樣無買到
我寧願影印版

想問巴打隻蜘蛛俠公仔係邊到買?

咁多師兄兩個mon

用過雙mon 返唔到轉頭

無錯

3 mon
兩部機 一齊 run

但係Linnmon系列用蜂窩組織加紙充填
會唔會唔夠實淨？

真

你個mon大細,擺位同我99％相似 右邊mon成日睇到頸痛

你又係32+27 ?
不過我用右mon 打ps4 多 反而睇左mon頸痛多

我27＋24有日心血來潮買咗嗰27吋，但又冇諗過張枱放唔落 結果舊mon要打斜放

8cm厚得夾唔夾到

+2

+3

依家27吋moon 好似好細咁...

師兄擺得其實好靚同可以好有feel。
但盞燈係敗筆

巴打你地係點處理啲電線？
我電腦又喇叭幾條mouse mon ps4 vr 已經亂到相都唔想影

唉窄到想死

勿相認…

終於見到角鐵枱

個MOUSE位真係想點

咁岩個mon架去到最盡都係偏右
咁岩張檯又唔夠張床闊
咁岩短左個位又擺得落個機箱
咁岩個機箱又同張檯差唔多高
咁咪擺個滑鼠係果到囉
其實我都唔知想點

左手邊唔可以擺芒架咩，咁樣用mouse手會唔會斷

初頭冇諗過擺左邊
因為個插座係右邊咁下意識咁就擺晒去右邊
依家set好晒唔想煩
手就唔會斷既我諗
因為都係睇下片咁唔係愛黎做嘢

好鍾意睇呢D SETUP POST, 唔好比佢停
btw, 大家D SETUP都好靚

個switch 縛個mac 出？

係呀，我用GAME CAPTURE，可同步出聲畫，仲可以同時錄埋遊戲畫面LIVESTREAM

呢位施主
不如去度度個位訂一塊亞加力∕木板放上面
cover曬張枱同機頂好似好d
之後你張米色枱面當櫃筒用

用雙mon既大家,用咩dual Mon stand/arm?

20000 dpi

換左個VESA架佢啦 右邊有個機箱頂住你唔會成日側埋邊咩
檯就淘寶or自己界木板,你個mouse位點樣打機
機箱走線放係張檯前面or索性上床架or拉去你個人後面
左邊堆紙都係一係上床一係鑽個架上牆

即刻多返好多位
有預算既話而家個mon打直放變雙mon perfect池

1001